拍拖應該要100%信任對方？

點解世界咁複雜？
睇完香港情侶去台灣兇殺案棄屍案
下個post
VIEN空姐事件
好心up，好恐怖

信七成好啦

明明愛大家先會拍拖，偏偏可以做出啲咁可怕嘅事

講得啱~唉

要好好保護自己

好難講

你信曬佢，佢有保留，你做傻仔

佢信曬你，你默默算人，你內疚